我覺得自己好冇用，好廢！

自己只係小醜，仲要係一個唔識搞笑既小醜！

我屌你 影埋車牌